[重開] [有圖] 高登啲打手好撚陰濕

講到明入黎煽風點火

證據係哂27~29頁

推

回家了

依度都有一堆弱智仔係度日嘈夜嘈啦

貼呢度都無人會睇到

唔怪得 咁多五毛啦

巴打踢爆高登買Alexa升排名

高登Alexa排名遠遠拋離抄登

原po:
2018年9月11日 02:08:10

我uncle剛從飛機拍到山竹

抄po:
2018年9月11日 12:45

我uncle剛從飛機拍到山竹

高登抄po無人屌？

想搞到連大大比adsense block